[英國JJ入] 租屋問題

就嚟交翻層樓比Londlord 好驚比人扣哂啲deposit
有咩要留意下？

Cleaning已經請咗landlord 介紹嘅cleaner
希望淨係比佢呃200£算

我搵agent搵屋 個agent肯俾我用deposit交租 你問下佢肯唔肯 咁就唔洗驚收唔足deposit 但你交屋個時都要好好地

無喇 我地之前已經一年比哂租

我比人扣哂了

扣200你都肯
你本身deposit比左幾多
我之前租間房550比佢扣150我都好肉赤

同佢打好關係咪得

Landlord 無好人

我deposit 差唔多成1700£

已經成日同佢吹水😬

仆街 業主收完我cleaning fee
依家又話要收carpet cleaning fee
啲deposit 就嚟無哂
想問下有無人試過dispute?

推